王貽興玩過火 整喊江若琳

新劇《VR驅魔人》兩位自編自導自演的主角王貽興和劉翁日前接受整蠱考驗，挑戰同劇拍檔江若琳（Elanne）的底線，務求令Elanne嬲嬲豬兼發脾氣。怎料二人玩出禍，Elanne淚灑當場，一招反「嚇」為主，嚇到二人做「柱」男，抱柱喊驚。

王貽興（前）和劉翁被江若琳嚇到做「柱」男。

劉翁劈頭就在鏡頭前爆出Elanne是執三攤，指《VR驅魔人》原先沒打算找她做女主角，Elanne當場面有難色，詢問鏡頭外的助手知不知內情，得知只有自己蒙在鼓裏後，Elanne開始嬲嬲地。劉翁趁機火上加油，大讚原定女角的身材火辣，與Elanne有很大分別，更指對方的身材有助提升劇集的吸晴度，瞬間被比下去的Elanne露出尷尬笑容：「我覺得你哋好冇誠意囉，仲要喺鏡頭面前咁講！」即使劉翁伸出友誼之手，Elanne仍不為所動，還突然起身拒絕受訪。

江若琳一聽到自己「執三攤」後臉色一沉。

正當貽興王與劉翁以為成功激嬲江若琳之際，轉身離座的Elanne竟然即時爆喊，嚇得兩男不知所措，自知「玩大咗」的劉翁更示意Cut機不要再拍，一臉憂心，Elanne由工作人員陪同到洗手間冷靜一下，劉翁和貽興則不斷密謀對策，現場氣氛一片死寂。反「嚇」為主Elanne原來早已意識到兩男故意整蠱，決定做場戲反整蠱。當Elanne再次埋位時，劉翁和貽興已變得拘謹尷尬，最後Elanne一句：「低能仔！玩你哋咋！」兩位主持才知被玩，原本臉容崩緊的劉翁更脫下眼鏡抺汗扮喊：「我嚇到標屎啊！」貽興王就一直猶有餘悸，抱柱喊驚：「女人真係好恐怖啊！」

王貽興不嬲垃圾黎
語氣做作 寫狗公文